愛戀沒經驗 今天初發現 遙遙共他見一面

愛戀沒經驗
今天初發現
遙遙共他見一面
那份快樂太新鮮
我一夜失眠
影子心裡現
問為何共他見一面
更多更詳盡歌詞
美麗印象似初戀
默默望?是默默望?那目光似電
那剎那接觸已令我倒顛
分分鍾都渴望跟他見面
默默地似是從來沒怨
分分鍾都渴望與他相見
在路上碰?亦樂上几天
輕快的感覺飄上面
可愛的一個初戀

林志美